有冇人覺得香港人已經無得救

其實自從山竹之後果日
反唔到工出唔到門
比人扣完假果陣又屌鬼
而家又繼續做狗做馬

人地法國識罷工我地香港人識做咩
（旁觀）香港已死🙆🏻‍♂️

個個都仲有少少希望
個個都話香港冇得救
咁邊撚個救啊
唔好再開po放負啦
係愛香港嘅就幫手叫人企出嚟反對

都唔知呢d post 係五毛散播失敗主義定真係想激勵香港人，總之係愛香港既，就要抗爭到底

成日話香港已死 咩要搶救過咩？
有認真爭取過咩？